求救 馬桶水滾點算好？

呢兩日馬桶會間唔中 嘶.............

然後好似水滾咁，噴撚哂啲水上廁版

我住公屋低層，咁樣係咪倒灌？

點算好？ 應該點做？

祝君好運

明天一早去辦事處找區長，要求叫高壓水車開沙井通渠。
祝君好運。

熄火

準備定沙包

唔係得返好多時間
GOOD LUCK

宇宙大爆炸

幾樓？

將廁所附近嘅嘢攞走啦

快D叫區員攪，去管理署借定沙包，好快火山爆發

小心老母一陣出去又要幫手睇火

小心變屎之戀

正，屎山爆發前夕，留名等圖

氣喉疏唔到氣，叫房署搞啦